反送中良心警察棄暗投明 帶頭衝擊警察總部

求文宣組煲大佢 千其唔好起佢底啊 廢事藍絲反埋佢一份